支那政協陳小春係ig屌人老母

講中咗嬲鳩
佢兩個仔個樣都好似生到有啲弱智

大陸人點解唔用nmsl

推

lm

DNLM 冇懶音

不過中國人應該用nmsl

用乜撚ig

唔知佢嗰個去台灣讀書嘅支那仔有冇話俾佢老竇知加勒比海唔喺美國

DNLM講乜閪?DLLM我就識

唔用蝗語 係咪想港獨

腦殘低eq到

讚政協個班以為假ac 五毛狗
點知

其實係支那人

支那樣

頭一個同d fd都係中港兩邊走

獻醜不如藏拙

兩個都係新移民個款似

佢除左食正條水拍股滑仔仲有咩用

山雞根本就係本色出演，垃圾爛佬牛屎飛

下面個嗰正正常常
屌估唔到

佢老婆咪一撚樣係臭雞 襯到絕

下面睇圖都有殘體字la

扔個仔出嚟搵錢

又係d speed 仔扮poly

除了以上的悲慘童年，原來小春還有一件事埋在心底，至今難以釋懷，他在一個節目中表示家裏實在太窮，怕最細的弟弟吃不飽，就提議父母將弟弟賣掉：「不如把弟弟送人吧！」父母當時打了小春一頓，最後竟然真的把弟弟送走，對方給了父母3000元，小春長大後非常自責。

成家都係畜生

死道友婆 吹撚到真性情

I mean樣
㩒入去就知咩事

搞歪晒香港娛樂圈
將佢上一代人嘅收成摧毀

仲po自己poly畢業相

非禮春？

屌你 隔夜飯都嘔埋出嚟

咁識諗點解唔送自己走，細個出賣細佬，大個出賣港人!

唔係佢個仔Ig嚟咩

咁唔通佢個仔覆dnlm咩

送走細佬自己收錢，
送走自己細佬收錢。

你諗吓邊樣着數啲

共匪本色

老老豆豆
你嘅粤語係nei
lei係鄉音/懶音
每次見到有人講Dllm我都覺得尷尬

雖然陳小春係無腦紅狗，但你都唔需要自曝其短。

無可否認條撚樣條命真係生得好
咁既樣俾佢做到娛樂圈又娶到個有錢老婆

蝗味 無論住幾多年點都甩唔到

賤到提出賣咗個細佬

如果當年俾人賣咗嗰個係佢嘅話
仲會唔會好似今日咁撚風光

有部分真係有d難認(尤其廣州果堆)
不過大部分一係著衫大陸feel, 一係化妝大陸feel

但以佢本身個身世, 樣貌同智商
可以去到e個地位其實真係人類十大奇蹟之一

大陸仔用咩dnlm唔用nmsl？

有懶音就改啦香港人

陳小春生了只曱甴兒子

下面個個先似支那保險雞喎

奶共好失禮咩？
係中國人就要奶，起勢咁奶先對得住14億人民感情

Diao ni lao mu
佢用左拼音

衣著真係無得走，小農機因顏色感好差，永遠將最刺眼既色放哂上身

條仆街一睇就知EQ低加小鳩氣, 講佢奶共興過辣雞

唔撚係掛

IG vhhka55講架

成班on9仔，做正字刑警好撚威威呀
不嬲都diu lee lo mo架啦，細個用ICQ/MSN,你會唔會用Diu nei呀？個閪個都用Diu lee架啦
用緊網絡用語又要正字正解，agger 係咪又唔用得呀？
我屌曬你地老母呀

唔好衝出嚟柒啦

收皮啦白痴仔

幫你推Post等多啲人睇下你先

NNSL呢

岩聽

好明顯奶共係讚賞喎
你屌人老母，即係唔同意啦
咁就顛覆國家政權啦喎

由細到大都係講dllm. 陳小春係大陸9講dnlm. 好明顯係7左。唔知邊撚個7呢

推民族自強 香港獨立

用DLLM由細到大錯無人care就唔代表DNLM係錯，好意思出嚟問係講乜

做咩唔用nmsl

柒咗仲咁惡

仲要有條友幫你圍爐打飛機

數口好精

唔係話dllm唔好
約定俗成都可以係接受之內

但係保護粵語嘅角嚟講，
都需要知道nei先係正音，
平時講嘢都要注意唔好成日咁多懶音

而你用嘅類比都唔係咁合適
agger/agree 同埋dnlm/dllm完全係兩種情況
其實依家都好多人用返dnlm

簡單來講都係個人選擇啦

又係細個個陣
同話玩巨商1m係1萬有咩分別

我就DLLM

唔用微博

有用啦

重點唔係佢兩個仔係咪弱智，而係佢兩公婆嘅智力未必高得個兩個仔。

岩先上個post到諗住支持下奶共個cm
點知碌落小小，其他巴絲打啲留言仲搞笑

畜牲樣都係差唔多

得啦由細到大都用開嘛
縮番入去唔好出嚟俾人笑啦

呢個係咩玩法

劉以達: ?

全部都係NDS

乜撚野係”沒幹嗎”

中國人用乜嘢Mac機

能年玲奈 = LLLL

笑死嬲到走左

佢已經完全大陸化

一話佢奶共即係DLLM, 其實佢都知道奶共係恥辱

好想問下佢宜家係咪想唔奶
夠膽唔奶？反了反了

Ig d comment 好過癮

本身就係中國人

笑死

What is 沒幹

邊個巴打

明明就係想賣左細佬等自己食好啲唔使捱餓

見到有個NMSL人係嗰度不斷comment，一㩒入去，又@ucla 又 @amazon 所以幾時都講支那人真係好撚愛國

CCTVB海俊傑化妝師Effie Mok

兩隻支那雞都private左

，

拼音都係 diao ni lao mu DNLM大家唔好鬧交

佢係打拼音 一定係

到底佢係打字都有鄉音定用緊普通話拼音

細個m=萬添呀

區選投票保皇都仲過4成
差唔多一半人係真心相信對家
所以冇需要驚訝

快d霸氣勇敢接受制裁啦 山雞唔好縮

而家都係

笑撚到痴根

自己圈子用開diu lee就以為個個都係咁用

人形豬

poly既豬閪

票站影相單野 仲未比人拉？

唔係咁諗喎
3000對依加既支那黎講都多啦
個陣比得起3000家境應該好唔錯

大家快啲入去保護小jasper 啦

接實啦

應該cap埋佢followers等大家認識佢地多啲呢

你自己咪又係諗住做正字特警笑人用DNLM

快拍精選明顯大陸嚟

字正腔圓，DNLM

佢之前投票唔係影左相咩，最尾點

真係好撚仆街

我仲以為 因為 lee / li 所以係dllm

一個叫春，一個叫爽
兩個非常愛國，然後送仔女出國讀書

唔識英文

啲留言撚到好多真心膠護航

叫我？

幾時有講過唔用得dllm
人地用正字就話人錯
如果人地ig 提起泰國你係咪會要人改返做秦國
agreed 要改做aggerban 要改番做bam

入面有啲巴打幾高質

都有得係
Diu Nei Lo Mo架啵唔係幫佢兜
係有見過人咁打 Diu nei呢啲係chinglish入門級嚟

柒頭del鳩人留言 cap撚哂圖

驗眼啦

點解話你奶共要嬲 奶好嘢有咩問題

你上去問

ig有d巴打好波

因為時代變遷活躍連登仔大部份都已經係00後
而家用DNLM咪覺得DLLM錯

班大陸西比人暗串緊都唔知
屌人用IG, 但陳小春而家用緊

入去鬥紅

00後真係成班on9仔

柒夠未……
有啲野積非成是，唔代表本身果樣野係錯
Agger成為慣用，唔代表用agree係錯
自己柒咗深潛咪算

咁又唔好一竹杆打沉一船人
當年70後/80後咪又係咁樣睇死班90後
唔好比標籤限死
不過00後普遍對本土文化無乜認識是真的

利申90後

條非禮春del 哂post

我仲以為係自己比佢block左